比兩億你但要切J，你點揀?

要兩億，切J
我條J無價

砍掉重練

如果唔痛可以考慮

倒貼兩億
利申：想變性

切完可以博得返

JJ是無價寶

唔制 我條丁咁靚

居然咁多人想切

拎1000萬變性

人地收一億 佢比5千萬叫人地切

可肉莖重生

玉莖重生

要切咗先收錢

一定切
切口齊可以駁返

無得打丁咩都假

叫條女收2億

比2億之前瘋狂吊西，收到2億之後切j。
之後比1千萬做最好既手術駁返，餘下既人生就比錢揾女幫手打下j, 乳交 ,含撚咁過日子，始終都做過手術唔好太劇烈。

外判比想變性嘅人切 再問佢收番$2000

屌投錯

有得屌好過冇得屌

好心你啦
兩億靠自己都賺到啦

順便變埋性

切

笑撚左

有兩億但冇得屌女不了，繼續洗自己嗰一億算

唯有俾千幾萬重塑條丁

收兩億叫你切 再收埋你兩億

Fatfat了

兩億喎緊係切啦 反正無用

你要用仲可以拎幾百去叫雞
俾兩億你就真係用唔撚到

判出1億 搵人切

直接變女人

移植巨大黑人J

有兩億我日日可以訓到自然醒，我真係冇咩所謂

先袋2億 再用1000萬收買落手切嗰個 叫佢唔好切

各位連登仔，你哋嘅身價已有二億

有兩憶我駁返兩條鳩落去

判上判 最後水到個乞兒用條J換餐mc donald

梗係唔要條j

我碌野平時行路都要拖哂地行 延綿幾公里

切少少收一億ok?🤣

投你老母

無左條撚要咁多錢有撚用?

無得屌都唔切

點切?1mm咁切？

我要

利申:本身無j

咁點解唔用條丁搭上個身家2億嘅富婆呢

要兩億
切左大不了變女人比人插
再唔係切左再用兩億整條人造鳩

咁撚比一億人賺咩
五千萬都大把人爭

冇圖你話有十條丁都得啦

係

一陣切撚完同我講原來係兩億精蟲咪仆街，不了

條J本身都冇用 拎去換錢有SO

頂，投錯

變性test

扑野比到人生既樂趣係錢買唔到

拎完兩億變性做SHESHE

ok

因為想變性

你唔切一定會比兩億你？

無所謂，性欲只不過一時快感
但我有兩億係手，可以享受人生

咁你切黎做乜

切完咪再生返
洗咩驚

1條2億？
利申：孖鳩人